2017 c3 出cos 集中型！:) :) 會出嘅留個名

2017 c3 出cos 集中型！
如果出嘅巴打絲打可以留個名～或者可以做埋朋友
講埋你出咩角色
樓主：佐佐木緋世 第一次

我會cos燒美焰

我會cos毒撚

我會cos大雄

cos路人甲

cos curry

模擬市民

cos百變怪

cos祼男

cos 毒撚

Cos讀書人

Cos mk仔

Lm 聽日去

我cos人類

我

Cos 隱形女 歡迎合照

Cos 毒撚